車機問題~

jvc kw-avx805 依款車機其實有冇藍芽功能

數據上係無

即係要外接 ？

佢冇得比我禁

答你老母咩，唔識自己GOOGLE?

應該無，無bt字樣

就係google完唔清楚先上黎問咋傻鳩

唔該

google都唔撚識仲好意思上黎話比人聽自己有幾柒

建議換機

豪仔 搭單問有carplay功能嘅最平係咪z2050?

同問有冇咩平機有Carplay

係的，最平係呢款

SONY XAV-AX100
PIONEER AVH-Z2050BT
呢兩款係最平而又有carplay

大約幾錢

3千幾
有興趣可到我專頁睇下

不如慳埋換車算